美國兩個總統侯選人都老到就死咁算唔算暗示咗美國嘅衰亡

相比之下習近平主席真係有魄力好多

係，支持年輕有為嘅習大大出兵打鳩垂死嘅美國

有活力

阿習拎200斤野上山咁撚勁
點鬥

我地係仁義之師
唔會欺負弱小國家

真係型美軍好多

習近平：侵侵你同我跪喺度

有咩關係

定你當左美國同啲極權國家一樣，獨裁者死左就等於國家收得

師兄又中